====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce choix était pour moi une évidence et même un a priori , et j ' attendais l ' occasion d ' exprimer , à une échelle significative , cette réalité prégnante des aires métropolitaines contemporaines .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

